[I/A] 火影忍者 疾風亂舞(164) 閪營運 勿課金

（感謝前人努力，及豬柳巴，飛飛，雲上更新）

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文):

高登/連登好友list

*新手請睇曬post頭先發問*

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況,
所以最好都係買日本itunes卡

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次
(中到月頭新角色就去馬啦)

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消

常見辭彙
神忍祭-----------此類角色係90 cost ，通常都係啲強力角色。
破神祭-----------同樣都係90cost，不過用途上係針對神忍，創或超忍。
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，通常都係40 cost 。(基本上依家開親pool都係限，自行斟酌抽唔抽)
創忍，滅忍，超忍-----------每隻角都有唔同系列，藍色光背景係創，黑色背景係滅，冇特別效果背景係超忍 (現階段黎講，創勊滅，滅勊超，超勊創，有待再實測)
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具，大多數都推薦換咗石先。
P角----------- 每月都可以用P幣換，但絕對唔好換! 通常月尾前幾日會有關打下一個P角，盡量打滿忍道，刷分用
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，即係PvP，每月開3-4次
忍連合戰----------- 日常版PVP，每日都可以打,打完可以換石， 每日可打6次，每日11點重置，17/23/05點再回一次 (推薦換連合章同石,每月15號更新一次)

忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時大部分角色都係選擇加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升
信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色 (信賴度越高,借增加多D三圍)
每一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A.中到月頭新角就去馬啦

Q.神忍可以點樣升？
A.目前黎講一係自食，一係食神忍卷。

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 唔同機種引繼會唔會冇哂啲石？
A. 唔會

Q. 新手首抽完有咩做？
A.
1.專武 ------ 睇下而家有冇得打首抽角色嘅專武，要留意大部分任務有限時
2.打覺醒材料 ------ 包括勇玉，7星玉，同神忍玉
3.出門靠朋友 ------ 呢個唔使解釋啦掛

有咩要留意?
1. 入關前可以禁＂？＂(概要)，睇下打呢關有咩獎勵/用咩角會有特效(point+傷害)。

2. "報酬詳細" : 每關都可以係揀任果到詳細睇有乜送。
補充：有時Ｓ評級／打多幾次獎勵會更多。

3. "攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等。

4. 商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送) 補充：每個月都可以用忍幣換石，最多25粒記得換! 忍幣可以靠賣野強化醒覺打關拎到。

Q. 唔見左ac點算？
A. narucole@help.gree.net （send 去呢到）

ゲームのアカウントを復活させたいですけどなかの忍石が __石（仲有幾多石）
ユーザーIDおよびユーザー名：(ID and game名）
復旧したいデータご利用時に、使用されていた端末情報：(咩手機同咩型號 e.g. iPhone 6 plus)
最終ログイン日：（最後幾時on）
ゲームを開始された日：（邊日開始玩）
忍ランク：（衣家幾多level)
以前に引継ぎコードを発行している場合は、発行したコードとID情報 （之前既引繼碼）
ご登録いただいている場合は事前登録したメールアドレスと特典のコード （有無事前登録？ 沒就打いいえ）
忍一覧の所持上限数(忍蔵は含みません)：自已忍box total有幾多上限）
課金された場合はその情報のスクリーンショット（必ず以下のメールが各ストアから送信されます）(有無課金？ 有就cap返張收據 課金會send收據去返你課金個apple email)
班で編成していた忍の構成内容：(班用緊咩人物）
所持しているすべての最高レアリティの「忍」名とそれぞれの所持枚数(レアガチャから獲得できものに限る) （有咩限定卡同有幾多張）
eg うちはサスケ［決別の祈り］x1
波風ミナト［鎮魂の光耀］x1
直近の「忍石」の所持数 （最後仲有幾多石）
初めの「レアガチャ」で獲得した「忍」名 （首抽係咩人物 啫係教學完抽果張垃圾卡）
最後にクリアした「任務」名 （最後完成係咩任務）
最後に「覚醒」した「忍」名（最後覺醒既卡係邊張）

故事Mode疾風傳拎石條件:
A.自行回顧post#137

1001唔開鋪

唔怪得知重未見到班歐洲人

嘩，竟然有新post

新手留名

閪營運 勿課金

想問有咩用

睇關卡概要
應該講左拎黎做咩

topic

你破左產未

入緊紙排ifc了

第5抽都未中 等埋派石再黎多野

可以起手嗎，刷到好攰了
之後儲石等勁嘢嗎
新pool值得抽嗎？

同一隻帶土又唔洗刷咁多隻既
你呢個都可以開

但而家既pool 建議 1帶土 另外all in 番隔離個木葉pool 抽破嗚/止水/破鼬
唔太建議 神/破神同一隻刷咁多隻 除非你好撚有錢諗住課11技

更正先 原來係帶土pool先齊哂要抽果d

你帶土pool 抽中新帶土+鼬/止水/嗚破都可以開局

中極都係帶土，嗚破未見過

你呢個ac都可以開既
曉隊:破培
無所屬:帶土
蛇隊:神佐

但你有2隊針木葉咁解

又中多隻

痴西線 想中一隻都無
唔想中既中哂

頭先好啲定依隻好啲

比我會揀頭先

因為你上隻有3隻90C都有用
你呢個得鼬同帶土可以用 其他果D倉管無乜分別

打昇級戰撞新帶土 我隻我愛羅係度同佢磨左成15分鐘先完 on9鬥on9

有幾多石架？咁易中神忍既？

有咩方法可以電腦玩
點解我見有個youtuber可以

800

咁係你唔齊陣喎 帶土最勁件裝都未派

又昇級又要比人屠

我緊係唔齊啦新手 火腩巴些牙你用個陣參考下

多謝昇級戰

估唔到隻7星櫻咁硬咁煩

唔知閪影禮拜六開唔開工
唔係就無得打了

我而家轉左去刷分拎忍具我忍連好似都唔算太夠人打

無限制好多妖魔鬼怪

唔夠果D出晒兩隻雙子既黎

如果要揀既話 pvp應該落破佐定神我愛羅好

我而家落緊我愛羅 都幾好

窮撚末日 雙鼬 打到上去d牛鬼蛇神

有神我愛一定係我愛

開啦 新pool唔好抽 伏黎

下次1001條友準時開po

點解ipad玩可以狂彈

昇級戰對手係咪會抽返同自己差唔多分定係random?

差唔多分random

神帶土潛覺係咪都係學防skip好

睇你個人 點搭 如果你想要坦咪點幫擋
你想佢做輸出咪防skip

有無top5%?
要幾多分

我千一萬左右好似4.幾

依家先拎返個號點追

你追昇級定咩

破帶土

5%千零萬就有啦 你平時昇級戰會打到幾多左右？

無特定，昇級戰睇自己想唔想打
有心試過top50，hea嘅咪一日打20場

研究下先

呢隻野佢本身全技無效,點打?

普攻

耐性無視/弱點勊屬

克屬

5萬幾亂舞分升一隻就用曬

神忍確率先制
邊度確率

Ching又中

人地打我果陣就先制
我打人就無

慘痛回憶
唔好提

確率既意思係人地打你就100% 你打人就1%

你太多呢d回憶

想問下忍連打嬴d卷唔用，留返下次會唔會清0？

想問下新個隻帶土潛覺啲能力潛邊個好

同問

升級定忍連?

我自己: 神忍先制+擊退無效

唔肯定岩

忍連

其實係咪昇級戰混搭出場會好秋D 我見好多人係新雙子加隻破老母又出隻新帶土咁

無 見過最誇張 我愛 舊雙子 新雙子 新老母

咩卷
唔太明
換禮物果D?

係，換勳章果d

果D卷無期限的

我成日對呢個組合 俾人SM

我而家換左破老母 新雙子 破鳴 神我愛羅 試一試佢

三大cls機率:
破神老母地形
我愛羅神砂
破帶土封印

破老母就唔洗破嗚啦
搵隻唔係靠地形搵食嘅仲好

冇咩選擇放諗緊落唔落破佐

你咁多好嘢隨手砌到隊屌打

繼續雙鼬打到完場

冇 其他都冇乜開潛覺 又唔夠忍具 用返木葉隊打算

少左好多超仙嗚

所以我一直用鼬仔搵食

小妹仲用緊 新舊雙子破鳴超仙鳴

+1 用嚟做炮灰
新老母+超仙嗚+絆雙子+破帶土
無創三代，勘九郎招塞又唔係成日上到全部

有人雙鼬加新舊雙子

個帳唔見咗可以點算

睇頭post

絆忍招合體技有冇得閃光？

特定情況下可以

破鳴同新帶土
優先升邊隻

咩情況？佢有時跑到最右先揀技，點做到？

俾人打完之後，一定機率跳去最後右

最右

升齊忍具果隻

又唔記得咗check排名

仆街了

抽唔中無煩腦

帶土果50石連完POOL都未派到

真
抽都揀啲唔洗追排名
又唔係特別屈
睇下神我愛羅幾勁

我覺得擺無所屬隊長都幾好丫

你埋單幾多分

又係即死而家呢排興出即死不過班爺又唔差

無所屬就唔缺隊長....無所屬隊長真係平有平玩
貴有貴玩 霸者都可以擺黎用

要壓血 針對性唔覺太強

可能係仙鳴果d做壞了

40cost昇級佢應該強勢
但整體就一般
但即死要上焦熱，焦熱又要開2技同確率

又係自己用同電腦用兩種效果

想睇佢有冇潛覺 有5條命始終都幾坦得

無所屬隊 有冇佢都唔太大分別
除非你40C 想針木葉仙嗚之外

止水真係好煩又抽唔到

試過打止水果時
比我隻神老母行到兩輪上哂佢成隊白眼
我4隻仲狂亂緊但對面死哂

有個有心人keep住默默俾負皮我

可能你太歐

我抽止水同神鼬都食晒屎 我冇講姐

不嬲完左第2日先派

我成日都係覺佢rt唔夠到完果日先派 家陣果個先得千5rt

唔知佢會唔會做數
但我記得好似走過數冇派石

但係你抽到好多比佢地有用同更勁

止水=木葉煩膠
鼬=曉煩膠
帶土=無所屬超級煩膠

係唔會走數唔夠都一定派哂

但夠數好似會早派? 姐係起碼10號先派 佢個活動好似禁到10號

通常完pool第2日就會派
夠數都一樣, 猜次係完pool前派俾你, 引你課
同埋好似未試過唔夠數

但印象中上次神鼬完左都冇派過,唔知有冇記錯

昇級戰打到5萬分就開始慢 又會打輸 到底點打上去

你有咩 有老母都應該可以硬爆上20萬

我已經唔會再敢再放圖 純文字討論算

M

而家用呢隊打 個pool有呢啲 神老母有放上場但都好慢

我就係想木葉可以放埋止水

今期要追排名嘅話至少要有手段破地形同限制到無所屬或木葉

發覺最強勢打法係Kill app大法

我剩係開AUTO係咁打

冇得換人個隻雙子勁到.........有佢打冇我打
根本呢隻先係第一,D技又全面

寧願你唔好擺老母 如果你係咁
你果隻大波田係死左會對面上debuff果隻? 擺埋隻大波田上去 淨靠雙子打

起碼撞對面破/神都唔洗比人先手

佢都叫有得比你控
新雙子如果真係人手 你一控佢佢換人解自己/解你buff

呢d時候你就發覺控場好重要

唔係好明你講咩?新雙子可以人手轉人?

嗚門轉佐助咁樣

點轉架?

佢血隔離有個循環既icon 轉左要cd 10 rd

其實慢係正常,打到越上佢set左我方術傷低左,對方又血多左
唯有一直肝
而且你都都放晒最勁同大力果幾隻

玩左成個月都唔知

果隻唔係,下位版黎
佢用老母,有得打弱點算最好

無限制太多牛鬼蛇神姐
佢神老母齊裝有嗚仔幫手解下buff 中到debuff 應該都贏

起碼七成都係新舊雙子做膽
有無咁易抽

最仆街係痴住神老母同神我愛

最仆街係依個組合，load save 廿幾次都打唔贏，一中月封就死硬

我BEST陣就 新破老母擺頭 新雙子掛佐(要擺頭2RD 0消忍具/你擋到先手控)先 神帶土

最難打就LOAD SAVE 老母開地型 即刻轉嗚仔解DEBUFF 再帶土上神BUFF擋

放兩日假沖50

好難衝

咁威猛幾分

980000

頭先望一望 要入50內我仲爭40萬分我守51-150算 痴線

我差十萬應該肝到

10萬 仲有一日應該冇問題啦 btw記得check排名

打到3點

你地好勇猛我刷完帶土已經唔想打隻閪驚住

我愛閪影

隻止水就來閃到我癡線

神老母招白眼狀態可以點搞一解就即死

你有咩人先
總之白眼完前搞掂對面或者kill app多幾次

RE撚左十幾次都唔撚中即死
乜雙子家陣有不限地型忍具咩

隻破帶土個新忍具又話有60%回查 但打落去唔識回嘅

有D覺得kill app 之後開始頭幾輪PC嘅行動同埋所有機率都會一樣

撚狗 3隻創滅
班特登開個EVENT 其他果2隻都可以攝落忍具

好想抽細佬 但睇黎重衰過班

終於完

休息一日先打返堆任務

我要打返500萬分果個

營運又走數

佢都寫9月10既 不過得1600rt 係唔係都唔夠數

係
睇佢派唔派

派麵都好

真係多多都唔夠用

開哂啲人氣忍具卷
中咗個心技體刨冰

Btw幾時有稻草人放落去

咁樣好冇

新手想問問咩事入唔到驚4g同wifi都試過晒

唔好

好似and11 同ios 最新都出事

忍連想唔死真係勁難

呢隻game咁多年都無港台拎代理真可惜

邊到黎個咁既想法

以前佢出D卡係不停今天的我打倒昨天我的 宜家好小小先有得食屬/所屬 果D野

玩日服咪算 呢d game去到台港代理手上 一定閪過而家

台港邊有代理有錢買版權game
係都支那公司代哂成個大中華

最閪就係果d咩咩正式授權

屌你畫風突變

大樹呀
求你比多幾粒稻草人

咩野大樹

班果個

BTW 50石已走數 睇黎以後唔夠數真係唔派

卡西準備完美COUNTER老母

勁到痴左線

到而家都唔知邊舊係稻草人

忍具

我知係忍具 唔知咩樣

痴

咁小器
成隻驚都無10000人玩啦

當前最勁嘅嘢都有哂

又到左你出手既時候

topic是我今後的宗旨

佢原本SET 11600 RT 琴日得千6 今日3點派就派唔派應該就走數

我見佢卡西已經再出多個RT 活動了

唔算啦 無先手 解地型必中 水門都有啦
舊一代既隻都可以重好洗好用

問題係 佢係水門既進化VER幾多同我一定唔中

位位10抽入魂

Btw詳情都要睇下點觸發，行唔到幾勁都係無意思
依家月封同砂塵好撚大陰影

最高紀錄有幾多RT

一千場連勝

出咗公告係bug

數已走

仲要畀個麵算鳩數

無石嘅派杯面都得姐

聽日先派

點拎虹忍玉
想升我愛羅

pvp打入150

D麵18號完,23號先解封D任務

D 2倍拎來刷咩好?

thx

派石都派錯
差5粒呀

有派已經算係咁

唔夠數都派

派左50粒
做數了

3點就回收番

on9
行動後再行動後再行動後再行動
垃圾確率屈死

唔緊要啦都唔中

真忍手
等大筒木兄弟復刻

隻卡卡西勁唔勁

未知 要睇埋潛覺 但打老母應該一流
自身帶解DEBUFF 姐係神破老母都通吃
因為佢本體唔受地型限制 傷害要睇埋有咩新忍具
自身開局唔會上BUFF好輸蝕 睇番個速唔算太快
實際要上BUFF先知點玩

九個十連 得隻重複止水 果然係要還返 唔抽了

根本就係出嚟針老母
都好跟返原著

舊絆4代 踩門新創卡西 哭了

睇完都覺得唔會強勢好耐 佢果個清BUFF 好似係要人地快過你
次回合 姐係如果你快過對面分分鐘你就解左BUFF都未中

針得再誇張D既有裂空果隻卡西
不過要上3次神嗚BUFF 出技對無所屬必定封殺無人用咁解
因為根本跑唔到3次BUFF就瓜左

佢d三圍對比其他7星低一截 睇落麻麻 總之唔抽

招技又無必中 打止水一定仆街 跑唔郁

個名

原來佢個神擊有必中

兩個10連 六道仙人 大蛇演大人 同埋最後燒卡出既柒西
(今次冇課抽到)

拎嚟打無所屬就啱

點解 佢清BUFF 喎 你要殺佢應該係用一擊

佢反正上到BUFF 就應該會反CUP 太多再行動

每次都係我唔中

應該清唔到神化

10抽試手運
卡卡西
須佐能乎

正我都有中呢隻

咁多隻柒西都係拎黎針無所屬既破鳴搭隻柒西已經夠打無所屬

60連 一隻7星都冇

證明課唔夠

又出排名

唔中一身輕

零課玩家

被動清埋喎

我知呀 但係唔係1turn咋咩 如果turn turn清會好屈

佢針無屬姐
撞到止水都冇計
用其他對應

會唔會有可能神老母上咗白眼再比佢清撚咗⋯⋯

食唔食到錯亂同神狂亂

不過老母好慘 啱啱出完就比人㩒到頭都起唔到

破老母為全驚最閪角

regame 大師

仲有我愛羅、羽村呢堆top角

我愛羅嚴重被低估

真
日本個排名有時都流流地

根本個排名有一半都要汁過 神鼬排咁後

破老母會清佢魔
神卡家陣專屬忍具好似得1RD 0消

一定清到 老母係神化DEBUFF黎 就同你問新雙子嗚仔清唔清到DEBUFF一樣 只係會唔會影響清神眼移走DEBUFF 負面效果咁解

咁咪變自殺

無嘢了
原來寫埋無效

唔會 卡西寫左解除 & 無效

全方位打壓無屬性

木葉或成最終贏家

但即死效果應該仲有
解左就即死

未咁誇張
老母其實仲抗衡到
平衡番小小咁

佢隻卡西頂住老母重廢埋超忍大筒木二兄弟

家陣真係 卡西仙嗚加破嗚 一次過應對我愛曉無所屬

Dream team
新雙子，破鳴破佐，新卡

換走破佐佢好似好D 反正新雙子夠傷 但果隊就包生仔

感覺打唔怕打
但自己有條team會勁好多

而家最強pvp（單隊）係點新神卡有無睇頭

新舊嗚佐+止水+新閪

如果砌呢隊去打pvp 應該唔會有一隊打得贏

撞到呢隊真係新雙子先手睇下可以捱到點

昇級應該會咁砌
（前提我無）

忍連就應該撞唔到，放哂同隊哂料

但係呢隊打木葉完全無著數可言

你地講到呢隻神西必抽咁

有新舊嗚佐應該可暴力通關
(前提金框)
木葉打木葉兩面同等都無咩太大優勢嘅手動果面應該贏

係
課金抽
快快抽

金框 白框即係點?

儲石一炮過10連以上中多D算

好難忍手

今次抽完新西，忍手忍到鳴人生日

某位巴打都講過類似說話

但帶土pool就忍唔到手了

我玩左成年t1 90c都大概得5隻左右
其他都係t2 一樣照玩到落去

抽唔抽都唔會太大影響

150石中左了

秒破功

見有250石咪抽,抽抽下都抽左3下

隻卡卡真係咁勁？人人all in

一出新野 個個都all in㗎啦

咁又係🤣🤣🤣🤣

請問卡卡西次行動神化無效，算唔算可以打爆止水，唔怕佢第一turn?

忍幣係咪換友情點最好?

唔算

友情唔會缺,換猿王仲好

太多歐洲員工pr引人抽

解封個陣刷唔好咩?猿王換得又唔多又要多幣

友情冇野抽
俾我寧願唔用
換完石就算

我新玩冇錢又唔想打素材...咪抽

缺錢我都會抽 反正d忍幣成日都爆 根本唔會缺

用地陸打錢算

地陸愛來賣架WO,
打錢唔係一場先100萬咩?

你缺咪賣
我唔缺留隻平時打錢用

你地刷忍具PT係咪雙倍PT打好D?
D 1萬分好少掉

唔雙倍留著體力做what

刷多D場數升下RANK

要level黎做咩

後面你升d lv 加埋加埋都唔知夠唔夠掛一場50

你4百幾開始已經好難升 到你升到600你會發覺根本加得好少體

OK.....

忍具周回上定下個關好?

今日一口氣肛哂所有要打分的任務

有杯麵係爽D,唔洗就住就住

今個月仲忙過上個月
要刷大樹同亂舞祭

冇亂舞角 刷乜鬼野刷番一堆稻草人先

打得嬴再講

有新雙子好難打唔嬴

係wo
唔記得左

想放AC了

冷靜

心淡

玩厭定抽厭

BOTH
盡早離場養生

養生有養生打法
賣號心掛掛

有人買先算
一出pool就想課金

稻草人點刷?

大樹同亂舞祭又係咩來?

就算冇新雙子都只係打得慢咁解

點解呀

大樹係任務 稻草人係忍具

我明
今次都想課
但要學忍手

又唔係唔夠角用,
佢出得咁密,你多多錢都唔夠啦
我以前又係成日課
依家戒左了

話時話,D 2倍書拎來刷咩好?
D任又未解封
解左封又唔知有冇麵同書刷

大多都有
無咪當休息

不如你打下覺醒料/忍玉
正常冇開用唔晒,睇你點用

話明collection
想要先抽

一係抽唔中,一係抽中2星期又廢左
無限loop,出親又難忍手

刷哂佢來抽忍具算

啱啱忍連打完隻金框新卡西 佢個被動基本防唔到止水個神狂亂 佢一開始自己跑完第一turn 開完技自己就中招 跟住就比我亂棍打死咗

止水又贏

Btw大號無呀！！！

新卡好似雷聲大、雨點小
我忍連對佢，真係無咩料到
第一回合我用心屬滅助都照打得入佢，仲要中埋焰狀態

你打pc 就係姐

佢基本上係counter 所有先手 急襲.....

因為你打npc 所有先手 都係你發動先 如果上控場或debuff =無效化既意思....

卡西唔比先手急襲都有原因 設計果個唔係on9....

呢隻手控會強好多

打咗金框神閪，佢配隻神柱間on99封撚咗我兩隻
但破佐地形又work清咗佢神擊
最尾靠絆嗚佐+九尾壁畫贏咗

玩番了
中左

抽左幾多野?

到我講了

個個都中

永遠有我在這裹 陪著你

又要課粒亂舞目覺了

B爸呢排有冇課 屌佢我入左一單 跟住俾佢block鳩左我ac 辣殺蘋果

課完帶土之後無課
有無話點解封

地區問題果d囉 我星期六開多一個又係俾人封 最on9係你入左錢佢先封你 不過星期六果個頭先開通返

咁交易成唔成功先
最緊要呢個

星期六果個今日試 成功返 但之前用開果個而家俾佢block左 有錢係入面但唔用得唔會再搞 真係好煩 打左上蘋果等緊佢覆

中課外地撚想平少少姐
都要趕盡殺絕

有冇人可以幫我執執個AC,想試下打上級

垃圾首抽

don’t ff 上級
保到中級全勝+唔死人已經還神

得既 上到700名左右應該贏唔到

咁點先可以打到上級,下下少100分都幾金

望住每周個40幾石流哂口水

睇住黎打囉 好多2千排名以外都係得2隊架啦

卡西組哂成隊齊忍具應該可以咬到D 唔齊隊無所屬

另外咪唯有 鬥忍 加 帶土 打唔齊隊木葉

2000名係指周排名?我都打到入500 WO

日果個啦 週果個唔打 打一日都入到啦

一日得個幾場....用石打上去?

我依家咁組，人手打

你3場全贏同唔死 未疊連勝都有差唔多250 你疊埋連勝差唔多一場270
你到後面打齊3隊 你就會望住黎食

望住來食即係點?有排都未打到上級啦
垃圾首抽

煩膠止水

見無解角直接放棄一隊啦
你無曉隊/無所屬隊/超仙嗚係難搞啲

你有三隊都會望住對面黎排架啦
我都唔算齊隊 但一般都打得贏

中級都大部分打到...
一隊一隻解BUFF

有陣時撞到對面D濕鳩我一般都擺老母 開場食左佢個BUFF走先

我隊無所屬正常見神忍都擺番係頭換番班落黎比佢先手

我都好想要一隻

佢而家好易block ac講緊都唔係平貴 係見你唔係果個地區都會block

係咪可以全力刷潛覺料?

梗係4點稻草人

呢件裝有咩用?同埋各要刷幾多件?

整間會有講
但你個陣應該打唔贏⋯⋯⋯
所以你盡打拎完首通獎勵應該可以去刷返潛覺

陣間4點有

係 9月14 17:00 日本時間咪姐係一陣4點囉

之前唔係開過咩?咁應該知點打架

我都未打過但聽巴打佢地講草人必須刷

Update頭先覆返我開撚返個ac 屌佢

巴哈癲佬攻略
雖然我上次睇完都打唔贏

你自己用咩陣

咪同佢一樣

一陣試呢隊

試下唔好課完又轉地區
隔一排/1日先轉

要睇下有冇佢堆角 再升

頭先開返晒啦 但搞到我變左課多左單 唯有留鳴仔生日

我係一入完張點卡 入game買 佢就彈話限購 隔多陣直情話我個ac block左唔俾用app同itune store

咪即係用克對面d隊黎打囉
Eg.仙鳴打曉，卡卡西打無，老母打木葉
上級打唔到咪放棄
或者睇下對面隊參考下囉

咁想請教下 冇仙鳴你會用咩隊打曉 我而家成日打到要放棄一隊

冇計，有時都睇運/對面ai

打唔到就放棄
我曉唔定，有時用曉打番曉，有時用番木葉

有時對面陣太勁我唯有放棄隊無所屬

依家有絆嗚佐
唔怕了

90C用到咩?

我30c

佢限左用幾多？

40

真

放出黎睇下你另外用邊三隻 想對一對自己有冇

你玩哂啦....你重刷首抽既?

打到最後先
前面輕鬆過

打排名活動送連証再加佢個課金包再送一個連証

屌,冇打

我追埋卡西5%先打

你果陣未玩定咩？

個陣仲刷緊首抽,咩都唔識

等遲d會唔會出多次

會
我下隻絆忍

真 有絆嗚真係訓係到都贏

單出隻絆鳴打得唔得

你試下
佢最多打10萬

係咪出D全體多段數就得?

記得最上層果關單體都可以

未打到

隻柒西成3000萬血

新雙子輕鬆打

打到有關出唔到雙子 被迫升6星

蛇佐>絆嗚佐

蛇佐我仲未升

無野了
兩下死左

無啦啦俾關限屬卡住要去刷料升人 煩

係咪全部刷尾關個料就得？

有週回獎勵果關

想問下佢通常咁樣開一轉係可以刷到合幾多件草人定1件已經好好

上次我打曬100場都係夠整2隻超創滅

我諗住合再上果件 係咪用兩件超創合

3件

感覺易打咗

因為你已經唔係昨天的你

咁係咪搞完個周回獎勵就算？有小小想刷潛覺

睇你想刷幾多姐

刷幾件旁身 你之前講到咁有用

曉隊有稻草人唔洗驚仙嗚

唔夠ex3打

ex2

最後兩關打唔到

咁其實刷3件就得 俾晒3隻鼬

我ex2出唔到絆鳴都打唔到

EX1 2 都打唔到

EX 1 2係咪掉多D材料?

應該係打周回拎材料就得掛 打佢ex關想拎首通d獎勵姐

得神鼬有用

仲有EX 3同4 冇得打

佢生日就抽中左

諗住打多2隻返嚟打昇級

咁合一個夠啦直情 慳返D資源去打潛覺

小號都中左

但無錢升，但返7萬

又係你

蛇佐姐係邊一隻？

細號姐

5%要二千幾萬 得最basic40幾倍 好辛苦

唔中直頭唔打

唔打咪得

蛇佐真係幾勁

想問下忍具點配

仲有3日先完,點止要2000萬分

4專武搭章

一野轟落去

未轟到之前比人轟死咗

手控開咒印先

開完都畀人消左去啦

幾時開全解封
我要錢呀

刷完分，養一排生先

友抽幫到你

on9卡卡西卷

換友情點去抽賣3000萬隻野 通常一轉都抽到兩隻

唔覺唔覺
又30卷

你又抽咩

咪帶土+堆手痕30石

Rich

止水係咪呢段時間剩係同神鼬一齊up過一次咁大把？

依家咪有

我意思排上面咁up 而家呢個有成十幾隻一齊 唔想浪費

無架啦
唔好追
遲一定更強

想問下鹿驚潛覺應該揀行動加25%素早同擊退無效?

我會唔點著上面先
有D難簡

差隻止水 就冇咩想要

但其實擊退同跳過既分別應該唔大?
睇過帶土同班都係擊退技能多

冇得改,自己決定

邊到一轉兩隻我抽十連都冇一隻地陸

我意思一轉即係買滿一次友情點

貼黎睇下有咩揀
通常睇下你想防咩啦 你用卡西都唔預打破嗚果D架啦

火腩巴其實40c既角邊幾隻係特別用得著？想升定如果有 廢事到時要用先急住刷料升

全部都代用黎架咋 除左某d超忍

仙鳴 超忍技鼬 月讀滅鼬 大筒木兄弟 呢d真係無代用

一般咪四代 軌鳴 創同背刺櫻 即死帶土 木葉滅鼬 別天神鼬 轉生長門

多到數唔哂 全部都有d用 但又唔係話完全無用

我驚之後打40c要用

都係果句 貼出黎話你知好過你問
你真係想睇哂建議上WIKI搵

陣間貼

等埋總出陣先

好似好撚勁

佩恩好似幾好
但有月讀鼬原本打唔死

諗緊抽唔抽培恩好

等埋總出陣

抽左

免費單抽

大樹點樣可以30回內過關 次次都要50以上

絆嗚
超仙嗚
創嗚
滅佐

唔用蛇佐

想全自動
蛇佐唔手動按2技會死

死一兩隻唔怕，最緊要auto到

用左滅助都係要50回以上

最尾個關有無功課抄

滅鼬
超長門
心技飛段
+九喇嘛亂舞

中左幻術

想睇睇隻長門勁唔勁

唔得閒升佢，我忍連冇位比佢入

不過有人話曉隊有用

可賣

賣晒佢

你其他咩角
我10-15搞掂

絆鳴 新舊仙鳴 滅助/蛇助

亂舞呢
5round打一下都幫到手
舊仙嗚不了啦

新仙有冇追傷，我冇用佢
舊仙換心滅佐，蛇佐照放

老手

好多石

好豪華

得滅鼬同即死飛段OP英咋wo
超長門係舊款地爆天星+回血果隻

火影世界第一

有咩更新更幾個鐘

皇恩浩蕩

請翻譯

佢終於都明白D 五星垃圾無人想收留

其實你地有冇用石開角色位

無 根本抽唔到需要留既角色

開到350

唔係講笑 真係好野黎

可以一下賣晒10隻

抽快啲課多啲

抽到中，基本野啦

屌

聽日完卷今日先來維

唔緊要
好多又比你肝

巴打刷緊咩

事實 屌乜鳩

到家陣都無100隻要留既

我都冇

原來沒有 從來都沒有爆箱的感覺

最開頭玩既應該就要開 以前我記得角色同覺醒升級素材係同一個箱

潛覺同忍具PT

忍具都唔知抽咩好 因為唔知邊堆40值得練擺左900萬分係度 我見d水就到期 冇晒雙倍照刷緊潛覺

貼上來咪知邊隻40C可以練囉

同埋900萬分一下就冇啦

換定啲九尾壁畫
打撚死止水同破嗚

我今個月好多突換晒架啦因為佢尋日開多兩關拎石 打多左60場先多左分係度

止水真係好煩

反而破鳴而家有時拎帶土撞下佢可能會贏

破嗚我有擊退無效真係唔怕

冇止水咁煩 撞親多數輸

又課左金了

入面邊隻可以練

三代目火影 最強火影個名你估流架

記住一句 先手必勝

又抽咩

又出雙雙子POOL

100抽先必中一體食屎狗

抽埋果下新培恩 點知中小南 拎黎做部隊長算

培恩個pool 抽左3隻神鼬同1隻神培出黎

睇嚟清夠鐘收負皮

7星神鼬我真係肯收呀 問題係6星呀

你唔係miss左個減cost活動咩 機會黎啦

咁無嘢了

咪害人
抽到出年

呢個pool 都唔知點好 又想搏止水

個負皮9成你比

經過帶土地獄之後
依家見人中靚少少就負皮

追住我黎負果個我都有懷疑過係你

無
只負中好嘢

可唔可以三隻6星神鼬合成1隻7星神鼬呀

課金又咪得個吉

潛覺都開2倍PT打

不嬲

唔開兩倍搵鬼打

刷分都開2倍打啦
刷ITEM先要用書開2倍打

根本呢隻驚打咩都要開2倍 睇係刷分既2倍定係刷ITEM既2倍

根本隻驚咩都要2倍 課金都係
唔課2倍點中呀

升人要果d材料係唔係得打曜日拎係最快食勁多都升唔到140

玩咩 果個淨係打蛙同蛇覺醒

要經去番封印關打拉麵鋪條女

我有打果個但要20key而家冇晒

課貓

隻小南有冇用？

佛影 我回家了

好彩望一望
尋晚3.5%以上今日出左前5%

今次真係打到傻

今次D麵去到10月咁耐

陣間想抽小小試一試

D材料一次買得10件,我99999爆左賣到幾時?

姐係要慳啲洗

我抽30下算
等嗚仔生日

30咁多我諗住一野十抽

睇睇機率再諗

剩係搏雙子同止水 其他再出多都唔知做乜

之前老母POOL係咪30抽 55%破神?

神/破神
45%垃圾5星

都有10%呀後悔冇抽佢,抽左雙子POOL一咋垃圾

咁少野又冇老母,唔撚抽

伏POOL

個pool閪撚到

都好
100石中創三代

唔緊要啦我永遠都唔中

哈哈又送番50石比佢 一隻超忍都出唔到添

我都係100石 停手等鳴仔生日

唔好咁天真啦 以為嗚仔生日實好勁
你望下上隻嗚仔記念日有冇人用過 哈哈

咁咪再等

STRONG HOLD到聖誕

係佢唔出勁野咁密仲好 慳錢

上隻係軌跡嗚？

利申火影新會然

軌跡嗚即邊隻?

我記得係嗚生日出 然後真係都無乜見過人用

功能太單一
我5月入坑果時已經無人用

我好似間唔中都有見到

耐唔耐有,唔多...
知個隻40C仲好用

又黎被sm

其實我以前有用過

U PLAY ALL

幾時可以槍斃你呢D歐洲人

有神卡仙嗚舊雙子者勝

依個post好多有錢人
個個都30扎

呢隻帶土好有用？

隻game係唔想中先會中

撞到神卡咪無用
撞唔到神卡打木葉隊咪配神帶土玩即死又得 哈哈

全部冇

我寧願下個月先做歐洲人

哈哈 有同伴了

放無所屬隊針木葉隊一流 配神帶土一開波就有絕望狀態就可以了刷即死

原來聽日培恩誕生日會唔會再出一隻新

其實鳴人太多款 邊隻係仙我都唔知

竟然唔知
家陣木葉隊 卡西鳩據無所屬一方 另一邊仙嗚阻擋曉一方

其實今次昇級如果用木葉係咪應該放卡西做隊長

小南做隊長擋唔擋到仙鳴 一開場就堅護

正路係擋到
但我未撞過

又倒石落海
無meta神破 靠破輝夜拖三件全體技搏即死

唔洗正路係擋到 如果擋唔到咁神鼬點用忍具擋

神鼬用稻草人

又無限制

好事,冇咩卡

咁同上次有咩分別
除左搞到我唔敢出神輝夜

又係我曉隊出場既時候啦

細號曉隊
滅pain都唔知有咩用

開場禁回魔同埋確實擊退(雞肋)
已經準備好用創培換走滅培

大號諗緊換唔換創培
但無神鼬

唔驚仙嗚?

真心唔知
以為無咩用

撞止水即斷連勝

load save大法

冇排名獎，打完分就算

SL

新神卡點邊個好？
佢同破帶土點擊退定skip好？

其實係咪直接夾硬熄game就得

係呀

下轉先

佢係未公布布咩獎定係冇獎 唔係好識睇

我唔識日文
但似冇獎

我都係靠估打完個獎勵先算

100場都收工

右上

你地次次pvp都會食2倍pt打?

我係

實測完 超小南可以擋到仙嗚封技 又番到黎曉隊既天下啦

仲玩緊木葉隊

正常唔會唔食

冇3圍冇技傷加
硬係差咁d

創培開場有加傷仲有再生狀態

又中晒

中你條命 創培我30札換架

又發神經抽哂D石,想棄

Sor

20抽中錯柱，6道阿伯，神蛇佐
1年後都唔個0唔0到 cost

搞咩咁衝動

得個吉,係中間單抽中左隻仙鳴
不過隻GAME太肝,有強逼症都係早D棄算
今次都玩左成個月

咁樣all in完之後放棄

我中隻創三代都還神

閪影你估浪得虛名

我都有想過 之前all in乜柒都冇訓醒都係繼續

我由老母開始之後無抽中過野

你每次1pack定點先

無課想中好野難D
機率閪到

係幾pack車落去乜都冇先想del驚

係咪講我

有1次神鼬加止水up我都係啦 冇講姐

早兩次都200石內中到帶土新卡卡西
原來係要還

係我未課金之前我其實都中唔少好野

今次D閪pool就唔抽

你歐忍點同

通常都係咁我抽新雙子果陣都以為好易咁 之後奶晒野 越追越仆街

非洲mix歐洲

不過可以都會幾煩下

隻絆鳴同雙子鳴屈到傻

無排名獎直頭無人打

冷靜完返來了

儲下錢月尾冷靜多次

唔課
600蚊一PACK石貴到傻

你地打一場升級要幾耐?
打耐左先知隻破鳴有幾好用,好想要

我打到20萬分拎完石就冇打

打完100場轉去打第二隻閪影

想問封印係咪冇得解?

又炒多10
唔撚搏雙子了

有
好似狀態異常無效就得
忘了

破帶土個低確率到底係點計

ai=中撚硬
自己=一定唔撚中

唔緊要我陪你 頭先手痕抽左個十抽乜都冇

好想要舊餿同破鳴

隻新西行得好快但冇力

我都無破嗚，不要強求舊事物

大家都會有想追既舊角 我今日差d都想allin搏舊雙同止水禁住左自己

呢個POOL唔值

黑色果張

有，課金抽依家個兩隻特效角

睇天天概要就知有咩特效角
分數唔同係正常
你當90%出500分,10%出10000分

當佢係輔助角會舒服小小
輸出搵其他

柒西排名仲未派呀............屌

睇公告
23派
閪gree計好晒數

計咩數?

唔比你拎嚟打昇級

昇級遇到神鼬先麻煩

呢隻有幾麻煩呀? 煩得過止水?

止水真係相對上冇咁煩

點煩法又唔講

自己試下咪知

有神輝夜表示覺得止水煩啲

破佐表示止水is nothing

會唔會 阿斯瑪/飛段/角都上神

後邊兩個個實力絕對值啦...

閪影都有得上TGS

邊到睇番黎

定純粹打手宣傳

好似係暗示呢幾隻出潛覺
期待神櫻

咁多隻潛完咪又係倉管 得班有D用

神櫻可以生存下
依家咁多地形

如果有隻潛覺係即死無效就正

木葉破地型都係四代 好用過佢
一起手出技就破 重好似櫻咁上完BUFF重要普攻
閃光技速都快過佢

神結水門？好似幾好用
但我無

無睇錯阿嘛 即死無效 即死攻擊者 即死?

但好易死

可以收番埋飛段老母

蛤蟆丸個件忍具點拎?

有無圖

越近TGS越少石

倒數呀麻

搵下天天

唔見有

咁即係冇

有無老手們估到會唔會再出40c

夠30札但唔想依家啲

正路會出，仲有成8日

一定出

又老母

等緊你

第1隻老母有2隻
第2隻有3隻

抽佢老母

6星5星等緊你

有破老母 skip

閪機率 直接skip

想抽大筒木兄弟

咁你抽

但見到啲骨多到

10回個老母機率都閪撚到 點引到人抽

10回就不了

又封印全解放

肝錢了

想問下如果肝戰神訓示 係咪唔打最尾果關都得？剩係打尾二三四關

係 但係打最尾果關白色會跌得多好多

佢冇解放

用鎖匙打

得幾廿條 都打下啦

唔會打最尾果關

我刷緊234

尾2，3，4
開雙倍
尾關唔值用key

咁D KEY用係邊?

你要打咩咪用起邊
睇你想打咩

又要打戰神，又要升角140lv，又要補打忍具
好好玩

唔夠麵同2倍呀

細號無哂2倍
用曬打錢同潛覺

肝左勁多分抽九尾壁畫、神櫻忍具同輝夜個耐性無視
3個月份抽曬20件都無

總有幾件係勁難中

神擊閪打輝夜真係好傻
兩turn清場

破西普攻洗

邊隻？
無印象

個框
可唔可以要返舊時果個

雙破閪老母擺頭入場 一入場開地型就掛普攻
通常幾個回合就殺到

我都想中

畀對手一開波上左強化神化不可,可以點防?

破佐
or 有D角有強之神化不可無效
or 唔靠buff打死對面

DLLM
升好曬打曬野返黎先出任

新帶土冇宿命BUFF差好多

開到地形3,4 turn好快過啦，不成問題

破佐解唔到喎
要用神卡卡西先得

神鼬用技2

3回まで木ノ葉所属への単体スキル攻撃を受ける※発動は最後が有効
呢個係咩意思?
知鳴潛咩好?大大力個隻
潜在覚醒・土
全スキルダメージ50%アップ 3回まで木ノ葉所属への単体スキル攻撃を受ける※発動は最後が有効
5回行動まで攻撃力・防御力・素早さ55%アップ HP80%以上の時、全スキルダメージ80%アップ
禁忌の覚醒・風
素早さ50%アップ、5回行動以降さらに素早さ25%アップ 行動するたび攻撃力と防御力と素早さ25%アップ
HP90%以上の時耐性無視ダメージ0 最大HP60%アップ、行動後にHPとチャクラが25%回復する

3回まで木ノ葉所属への単体スキル攻撃を受ける※発動は最後が有効
呢個係咩意思?
知鳴潛咩好?大大力個隻

潜在覚醒・土

全スキルダメージ50%アップ

3回まで木ノ葉所属への単体スキル攻撃を受ける※発動は最後が有効

5回行動まで攻撃力・防御力・素早さ55%アップ

HP80%以上の時、全スキルダメージ80%アップ

禁忌の覚醒・風

素早さ50%アップ、5回行動以降さらに素早さ25%アップ

行動するたび攻撃力と防御力と素早さ25%アップ

HP90%以上の時耐性無視ダメージ0

最大HP60%アップ、行動後にHPとチャクラが25%回復する

技傷加55%
3回幫擋限木葉所屬單體攻擊先會幫擋
5回合加3圍55%
80%血加上技傷加80%

加50%速 5RD之後得25%
每次行動都加25%3圍 (上限疊3RD)
90%傷害血 技傷果個無0
加60%血 每RD回25%血魔

唔該你
咁潛邊2個好?
90%耐無OK?
另一個又咩好?

求其開一場 禁技個畫面咪有

頭先手痕感覺到止水呼喚我結果咁樣

雙子可以用唔同人出多隻 破鳴唔知做咩好

金到未

唔鐘意
咪掉左佢囉

本身雙子同破鳴都金左

咁真係掉得

雙子可以出多隻 破鳴由佢擺

自食升技咪得

成班都歐洲撚 個雜狗POOL 超忍都唔見我中

想中吓超創滅都難

唔係剩係會升忍道咩

5星超忍

2樣都應該會升
你平時d月份特效都係食自己食到滿技 忍道

5星有用小小既都唔見有我份

我以為剩係果堆會升技Lv

最初果個年代同忍術屬都好似有機會升

但90c一定係自食

自食升埋技

買定離手
絆嗚佐打唔打到昇級試

應該對面隻隻都係

上Twitter 班日本佬話比佢出就唔柒打

正常,一陣人地出晒2隻
我估揀隊果陣會寫明咩type先入到場
如果絆都得咁打完分算

今日開昇級試？刷戰神刷到想嘔已經

都冇乜水打睇下咩規舉先

要超齊陣 未去到絕望既地步既

但會用多左好多時間

我月頭果轉都無水
但要不敗

嚟咗我到

係咪吉時到
要抽了

但當你抽果時會抽垃圾

我上一轉成日開左自動搞其他野 之後輸左用唔切SL大法斷連勝

恭喜巴打

100場收工了

咩100場？

昇級

又係被絆卡屈機

On9,俾出絆雙子，打嚟都覺得on9

即死帶土啦 跑快二步添阿

80C 跟到

好彩1900萬個閪pool中多隻絆

利申：後悔冇課一出果時果pack

果時其實得兩條路
一係棄一係課

有另一個方法既 打入2.5 後尾博抽番

學某位想中止水嘅歐洲人咁

比起咩止水我想追舊雙子多D 實用好多 同埋木葉真係要有佢PVP先可以掛機

唔合理嘅行動速度
得即死先搞掂佢

舊雙子即刻還拖 唔一野打死佢1隻反CUP你成隊都得

好撚彩

我夠有抽十下
點解唔係我

黎多野就係你

you are not alone

抽老母pool 燒卡 以為中 點知出羽村 本身無 都ok喎原來

想問吓案山子擋唔擋到月封

跟機一齊炒

稻草人?可以

唔通我唔想要咩止水係愛 舊雙子係實用

屌,有冇咁易中呀?

有
快啲抽

輝夜同雜錦pool係咪都有雙倍札？
想等月尾出多隻睇下計唔計埋今個月
抽雜錦pool再用65札換月尾角

請問佐嗚-絆張連之証依加係咪冇方法入手
近排先玩返

齊了曉隊月讀鼬來了

又中

有
課金抽抽抽抽抽抽抽抽抽

燒左150石又話你知咩

我夠100石

閪影都想吸新仔
no ff la

即係抽一張自食潛覺??????

係

係咪咁換兩粒豆
我真心，唔太明日文
Thx巴打

正路就係呢位換
但我未試過抽中相同，等班歐洲人答

係咁就岩,唔好起強化自食

啱啱手賤又抽左

冇中抽曬落海

見到對面隻月讀就煩

創三都勁

都係之前起個pool中

點解個po推得咁快既多左人玩咩

絆雙潛係咪點耐性無視?

歐洲人哂命區

一次過中哂我想要果啲

樓上師兄 乜你隻隻都有

係隻隻有我就唔洗煩啦

無野做刷下首抽先

我記得我入坑果陣得幾條友推post 多左好多巴打

禁AUTO 得閒抽下野 冇課金 玩左4年

絆雙子點邊個好?

1回行動するまで全スキル無効
1回行動するまで耐性無視ダメージ0
スキルダメージ120%アップ
行動するたび攻防速25%UP（3回まで）

頭2個,佢本身有先制好似冇咩用
4有冇用?好似3好D…

唔出雙子真係唔洗打

發覺自己個陣其實係唔差 但係唔知點解成日好想抽野

見到人哋隻隻有大筒木兄弟好酸
唔想打了

即係邊隻

Same 就係手賤

乳穿乳衣

月封果隻？

無同埋隻即死無效

又恰鳩外國撚

友情幾時先抽中地陸 好缺錢

佢送果張卷我隻隻都有

打啦

睇個game show唔明up乜鳩
但似乎有4款絆系列/新角會出
水門+九品
鼬佐大戰
自來也+嗚門
第二次終結之谷佐嗚

最尾有款一拳超人10月29號出
唔知係咪支那果款定自己研發

game show就係話比你知將來佢會點呃你錢

topic保平安

明明話招技無效,但打落去又有傷...ON99

玩唔玩返呢隻好呢隻玩法同動畫都ok
如果開局用邊隻好

開手絆嗚雙子唔洗諗

對新手建議
我永遠都係推介買帳

邊度買?雙子幾錢?

巴打咁歐就唔洗買啦

Btw8591睇睇

過多排會唔會有柱間班雙子

我都叫歐咁冇人非啦...

想問下刷首抽佐嗚大戰係咪冇得skip

是

抽卡個陣最尾個門點開係咪都係睇機率 做咩都冇用

4星伊留卡，咬苦無柒助，拎卷軸鳴仔，臭雞櫻就會開門
但有機會唔會開
如果爆青蛙出黎，就會中封面/中柱

潛覺唔好開技傷
本身除非隻野好唔夠傷 你咪細覺加25% 疊幾圈
大潛覺呢D 加速>擊退無效=取消無效

早知升左隻冇潛食另一隻

近排發覺加傷都唔差,俾D爆發型ge角用,
但都係覺得第2版一定擊退無效>取消無效,除非有D好特殊,eg,地型無效果D

細覺加傷都夠用 齊裝大部份都一招一命
會出唔到手多過唔夠傷 永遠都係D角被動打幾條命多姐
但係防控同速真係睇果隻角 有機會先手既角色我自己就唔會太在意速

多數打曉隊就學擊退 打其他就多數學skip

月讀鼬忍具點配先一開始滿魔開到技(用左忍連章)

你意思係第1rd就出技?
你show黎睇下點配

係 我就係手頭上忍具點配都唔夠魔第1回開技

但會第二round無卓羅開技

佢8000yen果兩個期限限定睇落好佛心

咁貴...不了

我覺得算抵啦 必中神忍破忍

垃圾一張

岩岩又手痕抽左3次 中左大筒木兄弟

不要刺激我
儲石

得堆40 cost點打廿萬

抽啦

諗緊今個月札仲有神出嘅就抽爆依家個pool
65札換新

絆嗚

有米到

破帶土的慘痛記憶

我明

得閒要cap返你句停課到嗚生日

Btw唔係新出角嘅pool都唔課了
或者一個月課粒亂舞

唔一定絆嗚佐嘅

都是gree的打手
呃我唔到

係我就抽大筒木兄弟啦

話中就中咩

課到中

九尾壁畫係邊個月份

2018年5月

Thanks

原來2雙子都唔係好難打
都係打下拎石先

20萬分就唔打

月尾無新角
怪唔知咁豪爽雙倍札

一日內要打到40萬分到底要打幾耐

原來出咗呢樣嘢

想要我愛羅好耐

換咗咒佐

比人斷左70連勝

70都斷
渣ga

不怕新創櫻係煩

我渣

我100幾斷左 唔記得望住

100無打

招月封煩到

斷撚埋

閪gree隻一拳真係支那果款

可用加速

咁不了

有石就手痕

要成100連勝先2倍,真係ON99

巴打想追幾多分

仲有2個鐘,希望守到20名內

陰啲陰啲又頭位

打打下見幾易就追了

我打夠100場都有300前
但我隊曉玩起手好悶同比創櫻好煩

曉隊真係難打ge

瘋狂debuff
飛段即死唔到

屌我擺創卡 一隊曉都撞唔到
黎黎去去都係大筒木兄弟 中撚哂伏

今次好少曉

一日有超嗚
啲人都只敢放月讀鼬

斷左連入唔到300...

你地平均一場幾多分打幾耐?

15x

16好彩守到

你打一場幾分同幾耐?

終於

4隻好野,CLS

懷疑你香港區pr